灣仔警察總部一名黑警確診

唔驚，有國安法保護大家

匡智
邊3個連登仔中咗

不能只有我看到

喺更衣室幫另一隻含嗰陣會唔會傳染

中！ goal

一定要仆街死全家啊

又中

一定唔會 次次都係正常出院冇事

沒事兒

幾時有黑警群組

一定冇事

警務處係咪確診最多嘅政府部門

武肺即係勁d既感冒
睇到麻木 興奮只會失望

有都唔會報
維穩啊嘛

唔係好番個肺都會收皮 以後做唔到劇烈運動?

3萬thanks